一條友想玩跳傘笨豬跳呢啲野去咩國家好

遲啲可能有大概12-15日假左右
毒撚想去下旅行
想玩跳傘, 飛天繩索, 笨豬跳呢啲類型既野同埋睇下大自然野
budget~15000 (可out少少bud 但可平則平)
有冇咩地方/ 行程好推介

利申 冇車牌

求推薦

lm

新西蘭

又要15000蚊, 又要大自然野, 又要笨豬跳...點都唔會揀發展中國家架啦下嘛
除左澳洲諗唔到邊道.

20000會唔會好啲

btw 唔該晒

澳洲

如果係依段時間就唔好去澳洲跳 因為依家澳洲冬天又大風 天氣唔穩成日押後

利申：上年依個時候去由星期一等到星期六 仲有3日去到先話無得跳

除左澳洲同新西蘭
仲有咩國家有呢啲嘢玩同自然景

關島囉 無咩自然野睇但有hkexpress 應該meet到筆直

如果budget加到25000既話有咩選擇

其實呢d活動價錢點先叫合理，有冇玩過既巴絲可以講下或者分享下

澳洲或者紐西蘭啦

留名

睇到新西蘭航空來回都係五千左右
應該玩到好多野都唔會out bud太多???

nepal

捷克得

你唔怕死泰國都得

好想試笨豬手

認真跳傘之前係南非跳過 不過都好似要2千幾hkd一次
自然風景個D都算多野睇
不過笨豬跳真係唔知有無

中國

支那澳門

暫時睇到既國家裡面好似新西蘭最吸引
順便問下十四日係咪冇可能玩晒新西蘭南島加北島